特朗普突炒國安顧問博爾頓 稱在多項議題存「強烈分歧」

特朗普稱與博爾頓意見不合。(路透社)

美國總統特朗普周二在Twitter宣佈，以意見不合為由炒掉國家安全顧問博爾頓（John Bolton）。

特朗普在推文寫道：「我昨晚通知博爾頓白宮不再需要他的服務。我對他多項建議強烈不同意。」他表示下周會提名人選填補空缺。

路透社

屌 咩料

下

炒左個鷹派, 睇怕真係BAD ENDING, IFC排長龍結局
恭喜香港人搞死晒3條戰線

「行到水窮處，坐看雲起時」

John Bolton 想同NK打仗又想同Iran打仗，不嬲都俾人話warmonger 左右都唔like佢

到底之後局勢會點

NK 係邊到？

鬼叫你地全撚部都ALL IN晒落"等美國打救"戰線呀
呢條戰線有咩不測真係GAME OVER, 等睇排隊上IFC直播

德國呀 歐盟

North Korea

其實係要爭取美國人、美國國會支持先有用。侵仔一向太飄忽信唔過。

關伊朗同塔利班事呀，成班on9仔

喂 , 5 毛第3 個post 啦, 要死不如你去死左先?